真心想問大家期待緊啲乜

好明顯，政府已經無野做到，警方再升級都有限
要長期走落去，我想知大家依家有乜想法，想用啲乜野方法
1. 長期拖落去，等國際出聲
2. 等出解放軍？
3 ……

一定要有個明確方向，先可以行得遠

還是想令更多商家佬忍唔住，企出黎

有冇人有任何個人意見

至少本人做文宣，都知要用乜方向

攬炒

鬼佬都係得閒抽水,食花生,

匪軍唔出動佢地都唔會斷香港關係法呢條生命線

罷工

哩個我同意

人心不死

今晚咁多花生 有排發酵

認真，你認為班中共會咁蠢，自己斷米路，如果你個答案係yes,你認為點做先逼到佢地出

哩個只係短時間，但長遠你期待緊啲乜

我答你唔到

各位會留守香港咁耐 只因生於斯 長於斯

共存亡

所以我希望用群眾智慧，搵個答案出黎

衰啲講句，等人死。

就係搞到香港經濟收皮,一來到時唔出唔出匪軍都差無幾,加速支爆

二來飯都無得食,唔好話左膠,老閪都出黎同你搏命

等乜人死？

最撚期待公務員罷工

10 月 1 建國70周年

我有個post係講高調要求政府反咗鄉黑先 冇人理

直接進攻中聯辦

簡單講，想將問題不斷惡化，直至全民醒悟？

唔明？

期待緊10月1

哩個自然係一個問題，但要點樣逼先得？